香港最好食嘅中菜係邊間？

龍景軒

陸羽茶室？

陶源幾好食 如心廣場嗰間仲要幾平

萬發

平價黎講算好咋喎

獲氣夠，味道好
可惜食材唔夠新鮮亦唔夠細緻

Push

求先食完，幾ok

Tasting menu? 有冇咩特別好食

燒味ok,食咗叉燒同燒鵝

值唔值得俾呢個錢？

龍璽

天龍軒無得輸

睇個menu得個豪字
有咩咁特別？

稻香

居然無海景軒

卅二公館

個叉燒

利苑？

欣圖軒

翠玉軒

古琴會所以前都ok
七福唔錯
兜記其實唔差
龍皇就差左
農圃幾穩定
陸羽對面果間我覺得ok
試過幾次
國金軒就免了
新同樂就食黎食去果幾味，但送酒小菜幾香口
而家去私房菜多
諗到再講

蝦多士退步左啦

食到悶
出品不過算穩定
太窮好耐無去

美心皇宮

聚友屌手弓

叉燒一試難忘
另外蝦多士都好好味
點心同晚市都好出色
個人覺得比龍景軒好味

卅二公館片皮鴨都做得好好

諗到未

上海菜
銅鑼灣鷺鷺

上海鷺鷺酒家 (已結業)

好耐無去啦
呢間d上海菜正宗嫁
我去上海都有食過
咩小南國果d收皮
蘇浙匯老細香港人黎
湖南菜我覺得湖南少奶好食過湖南軒

海港

?

利苑啲老火湯勁正。

香港老飯店

有冇人食過六公館?

好食呀我覺得

好酒好蔡

有咩特別好？

推

李家鼎

正

More
想試好耐

老飯店 我自己最鐘意盧魚 樟茶鴨 圓蹄

受屋企人影響 我都係鐘意 d傳統d既餐廳
西苑酒家 同 三希樓 都好好

如果新派d既話就 十里洋場

阿一
龍景
China Tang
都爹利
好酒好蔡
營致會館
唐閣
天龍軒

Agger
唐閣/好酒好蔡

中環 蘇浙滬同鄉會餐廳
信德澳門馬會入面間 喜月

連鎖黎講， 翡翠拉麵小籠包冇得輸， 佢d質素好穩定

梗係王子私房菜啦

有無食過天香樓

屋企

有冇人食過 China Club

阿一麻麻
其他可以

阿一要食本店
同埋要有event先去食
佢地先會認真番少少去煮
同埋會出拿手菜
水平唔輸任何一間

啲生煎包唔係嗰回事喎

新同樂

海港有時真係幾正

譚仔

絲打有咩阿一拿手菜推薦
我上次去個陣係搞緊咩event ?

銅鑼灣店既生煎包
但旺角moko分店既生煎包

有唔少
我自己覺得炒飯幾好
Wine pairing dinner

味精多到仆街

三希樓水煮魚全港top 3
半山果間好過時代果間

一定唔係陸羽
蓮香居d點心仲有驚喜過佢
例如豬肝燒賣嗰d

龍景軒沒有之一

龍景 欣圖
營致
千奇唔好食 某爺廚房

扮有米？龍景軒？仲要冇之一！笑大人個口！借問你一個月食幾多次龍景軒？

見 partner 見客成日要食